［突發］ 有手足喺黃大仙黨鐵畀人拉

代朋友post

一開始藍衫手足跳閘
之後個四眼平頭就撲底手足
佢自稱警察但又唔show委任證
就話手足跳閘所以拉佢
之後就捉左嗰手足去控制室

有冇人知道手足情況？佢地入咗去冇出嚟

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Dllm

屌

如果打佢副眼鏡然後走 都係一個機會

推

好多便衣捉人

入閘買最平單程飛，出跟人出或 跳走
入 閘 後捉到你機會大
跑走 頭也不回

出動啦黃大仙人

殺狗

冇委任證洗鬼理佢

非法禁錮？

屌 圍觀撚
在場肯定唔少男人....點解冇人救手足

Push

散左未?即刻黎

非法禁錮

淨係識拍片

出防暴，黨鐵好撚垃圾

拉走佢 然後一齊逃走

好多依啲post
跳閘時請觀察環境

無人圍佢
乜都無就捉人?

戇鳩 跳閘犯法呀？輪到黑警拉人咩

唉
都唔知搞麥⋯
又要比人捉
又要嘔突

佢一個收5舊
E家仲撚發⋯⋯

關佢撚事？
點解無人拉返手足問佢關佢撚事？

夾比500叫佢放人
佢行使職務就要出示委任證
500換起佢底抵喎

圍佢 屌

比501走人la，唔洗嘈

跳閘姐 洗唔洗出動ptu

現場live

證都冇 亂咁捉人 on99

做乜有人暈低左
又打

唔好郁手郁腳 而家只係罰款唔係犯左刊事

唔好再跳喇比機會人地捉

就地正法啦...

算la，以後一齊買左野飲係入月台唔小心倒瀉哂算

嘩屌

黑警死全家

冇委任證都係警察？
所以香港已冇警察，只有狗

成班廢物
唔怪得啲藍屍咁惡
知你班友唔敢郁手
人地連刀都夠膽攞呀

721
811
831

黨鐵狗專看門口

党鐵會即刻提供CCTV

非法禁錮加冒警大家可以行使公民拘捕權
拉佢個陣唔小心打到佢幾下我相信大家都理解

只係會搞到清潔姐姐

今日好多單都冇呢 唉

散左未？

屌你老母

屌佢老母

又唔係刑事， 罰款五嚿水攪掂

被捉住手臂 大叫救命 然後fing甩佢得唔得

頭先專登上黃大仙望望
發現近d出口仲有幾個疑似藍屍
係咪望實啲電梯同閘口

唔記得左影相

油麻地站外閉路電視影到 3個傷者

荔枝角站七架救傷車

總共十個傷者！

On9，乜都無仲唔走，洗鬼理佢咩

憑咩呀

點解咁多人圍但冇人救人

冒警要c鳥！
真係休班警更加要c鳥！

個細路放左了

個撚樣...............猁

其實唔肯出示委任證，我點知你係咪強姦犯殺人犯？我一拳打落去都好合理，保護返自己

Update ?

唔好再搭閪鐵好無

起底

冇痿任症都可以係警察?

街坊係control room出面屌緊4隻狗

其實有便衣警捉人唔出奇

唔show pass即係打得啦
跳閘最好唔好單拖跳
搵埋幾個手足一齊跳

點搵？我係尖沙咀自己一個

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點解唔救人？

幾時先識自衛

好傷心
有人比狗打暈，痴能線
咁少事成隊防暴
捉你唔講原因
打你又無原因

無委任證就打柒佢啦

$500咋屌你老母
我比夠十倍你你放番個小朋友黎呀好擔心個小朋友比人捉去集中營

feel到黨鐵勁多便衣

唔係針對你，而係在座咁多位都係垃圾.jpg

下次會開遮

又成班人口遁打算會放人？無委任證就帶反個罩開佢波啦！宜家警察要做埋黨鐵個份好慘呀！

落咗更咁乸得閒
抄埋違泊添啦

其實無show委任證就私了快閃啦

要令捉跳閘既成本上升到抽空警區警力

捉一次就圍一次

睇下邊個玩大Ｄ

打池佢

制服佢啦
冒警

佢係警察 咁我咪變一哥？

冇委任證駛Q理佢，重點係救人圍同九叫有𨶙用咩

攞

又係呢件u記葛飾北齋
龍偉汶被拉都係著呢件衫

好唔老黎,我都係唔著出街

咁既時勢仲跳
佢地出到咁多人力捉條o靚仔
忍下一時 君子報仇十年未晚

罷搭好能過啦！

你話返工返學就趕時間，放工放學咪搭巴士囉！
俾黨鐵奄埋奄埋、隨時佢賺多左。

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

無委任證

幫張飛沈糖水效果大啲喎

好渦 值得參考，買飛d 散銀都要沈

黃大仙站控制室暫時平靜

綠卡啦

轉哩個方案la

各位手足 睇時勢先跳啦求下你地咁多位大佬

狗樣真係一眼就認到

捉番佢屋企人做番同樣既野

咁堅個prog

冇委任證都唔圍想點啊

咪係 等到班狗到曬已經救唔切

應該講冇委任證都唔打

推開佢

你啱，就算唔想打都起碼要拉返走個手足先

你咪試下唔好理lor

天真甴

肥鳩一隻咁臭串 三個沖上去圍毆佢

又一隻三毛
Blocked

圍冇用，要推開，大家都係市民

三毛

行動前睇吓有冇可疑人物企係閘機附近，冇就跳佢老母閪

真係痴撚線

link

屌，最後點？

立場姐姐直播話俾完$500就走

我都可以話自己可能係警察捉佢非法禁錮

咪撚玩啦 呢家軍政府呀 唔告你捉你入新屋嶺你都仆街啦

咁都好啲，但上面條直播片有救護嚟咗？

屌 又唔救

反制佢仲得 有人冒警

goood換方法玩啦

覺得佢冒警就屌鳩佢啦, 同埋差佬捉咩跳閘呀, 洗咩入控制室呀.

依家跳仲安唔安全

冇警冇衫 驚閪佢咩.

香港人太善良
冇柒都冇自稱警察 仲唔反抗任拉